隻曱甴係你面前 但殺唔到佢

好想隊冧佢
但佢係個電飯煲顯示屏 唔肯出黎
又唔知d曱甴由邊到入去
已經唔係第一次

禁到佢稀巴爛

呢啲又有圖

拎個熱風筒吹住 佢會自己搵路出黎

冇圖點討論

禁佢老母484

畀我就成個掟撚咗佢 仲想趕出嚟

啱試完 但佢往顯示屏下走 依家我見唔到佢啦
唔通要拆左個電飯煲

煲下水先 煲完就拆得

我都想 但個煲仲用得 老母唔想dum左佢

咁只可以照食甲由飯

拎出去曬，由朝曬到晚⋯仲唔出黎

煲飯果時咁熱都冇事

個煲function個陣d熱力唔會去到個mon到 佢可以係入面自由走動

打下格仔都好吖

用界刀界開塊野

用激光

精煮白飯😋😋

應該係入面有個巢

人地成家喺哂入面

日日都有新鮮米飯食🍚

豐富嘅蛋白質